thei yr3 vs ou yr2 求屌醒

兩個都係廣告科
我唔想讀三年咁耐
但又貪ou係u
所以好煩惱
求屌醒

可唔可比小小原因

鯨魚唔係魚

一定選Ou
Thei =vtc

Thei 廣告portfolio 重要啲 ou個名唔好

我想揀ou係貪個u名
但又唔想讀三年咁耐

ou名唔好我都理解
都係貪u個名
唔想浪漫一年同錢

浪費

你想做返依行既話thei既功課係有幫助，但學習風氣就麻麻啦

上年同你一樣
念緊入唔入thei 定 city 好
但一念起張 degree畢業證書印有vtc 字眼
就reject 左

但你city喎 點都好過ou啦

你自己決定啦
有2個 Fd都係 I've Hd 入 ou

佢地有無後悔

OU,話哂OU都係U

Ou 上堂全英同埋 GPA 好易壞grad 但冇普通話科要讀
Thei 上堂唔太清楚 不過要讀 普通話科

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

thei同ou個名差唔多
thei可以讀少一年
比少一年錢 梗係thei

始終唔係八大
巴打要比心機讀好D
如果唔係讀呢兩間都係死

諗法同你差唔多 不過都係貪ou係u
我thei其實都交左5000留位

我邊有笑

所以咪話自己念
其實好睇你咩心態
如果你覺得大學依個名緊要咪ou lo
如果你覺得有冇大學依個名都冇所謂
咪職業訓練局既 thei lo

自己諗到就 唔洗咁煩

咁2間邊間 fees 貴D 認受性高D
你care 唔 care 大學依個名
你要唔要真 U life

我u個名有小小執著
但又唔想讀三年咁耐
三年學費同兩年學費咁囉
ou係真u life？

舉個例
例如 D朋友/親戚問你讀緊咩
你會想答thei /Ou ？
如果D朋友/親戚問你 thei 咩來架 都唔係叫大學 你會否覺得尷尬？
如果會 你入Ou 把啦
如果你覺得冇所謂好撚自豪 I 大 is the best 咁咪入 thei lo

學校細 又無hall
但要名氣實好過thei

之前就係有個親戚問我讀咩 ive？
我都唔知點答

但唔係重點 重點係我真係唔想讀三年
但又想要u名
我其實年紀唔細 同年齡都畢晒業😂

我今年先入city year 2
25歲先grad

答案已經出左
你連Ive HD 都唔敢講

我今年24

咁我當你將來thei grad 去見工時你夠唔夠膽講自己vtc thei grad 同埋怕唔怕D 真UGC drgree 同事背後歧視你先

你覺得冇問題唔care 咪讀 thei lo

OU啦 其實差果1年都唔爭在啦
反正你咁介意要有大學呢個名

係睇名會有執著🤦🏽‍♂️

返工啦，仲讀乜

thei
廣告邊間讀都差唔多

Ou 同Ive 真係唔知有咩分別

agger
thei廣告上年開始好唔掂
有好多人讀到一半quit左
有心想學讀好廣告 就唔建議thei喇
利申：有fd讀thei ad grad 自己係poly ad grad
聽聞依家thei個department head係poly撈唔掂先過檔

點唔掂法？
我知好似話今年好多老師走晒？

Ou啦
你咁想要u名

有心教既好tutor都走哂 得返啲無料抄四條
好多學生因為咁轉校／quit

如果係想入行既 搵工返先最實際
好多廣告公司都唔請fresh grad 話知你ou定hku

一半人走咁誇

緊係OU 他朝有一日當你有料轉工或者出國 起碼香港嘅大學畢業 香港嘅XX學院畢業 幾肉酸

我就係都有諗依個問題

Why not both 都唔讀